# Лабораторная работа 1

В этой лабораторной работе надо было пользуясь терминалом на компьютере А перенесети файл с компьютера Б на компьютер С (все компьютеры находятся в одной сети).

## Подготовка компьютеров

Для начала на компьютерах Б (vlad) и С (bbvp) были подняты SSH серверы.

![Alt text](image.png)
![Alt text](image-1.png)

## Подключение и передача файла

Далее с компьютера А (vx219) было произведено подключение к компьютеру Б при помощи команды ```ssh имя_компьютера@IP-адрес_компьютера``` (потребовался ввод пароля).

Потом с помощью команды ```scp путь_к_файлу_для_передачи имя_компьютера@IP-адрес_компьютера:/путь_к_директории_куда_файл_передается``` файл был передан с компьютера Б на компьютер С (также потребовался ввод пароля).

![Alt text](image-2.png)
![Alt text](image-3.png)

## Результат

Файл, который планировалось передать:

![Alt text](image-4.png)
![Alt text](image-8.png)
![Alt text](image-5.png)

Переданный файл:

![Alt text](image-6.png)
![Alt text](image-7.png)

## Заключение

В результате проделанной работы удалось пользуясь терминалом на компьютере А передать файл с компьютера Б на компьютер С.